八達通 vs Visa Paywave

你會用邊樣?

八達通

Paypass 有十倍積分

Apple Pay

邊樣儲分/折扣多就用邊樣